# Pizza Reine

## Ingrédients
 - sauce tomate
 - champignons de Paris
 - jambon 
 - gruyère
 - sel
 - ananas parce que c'est la vie
 - poivre

## Allergènes connus
 - Gluten
 - Traces de fruits à coque et de noix
 - Lactose

## possibilite
 - blanc de poulet 

## Troll du formateur

 - Comme ça le premier faisant le push aura aussi un message d'erreur
 
